THE IDOLM@STER綜合討論區[60] 響、貴音「二人ともすぐに馴染みましょう」

公式web

PS4版白金星光

CINDERELLA GIRLS動畫官網

CINDERELLA GIRLS劇場動畫官網

公式動畫配送，登入後有720P、1080P，有中文字幕

CINDERELLA GIRLS STARLIGHT STAGE：
遊戲官網：

AN狗：

IFANBOY：

Million Live Theater Days：
遊戲官網：

Twitter
官方動畫：
官方整合：
Columbia公式：
Mobage CG：
CG SLS：
CG劇場動畫：
Gree ML：
ML TD ：
Side M：

CD情報

Cinderella Girls遊戲連結：

Million Live遊戲連結：

SideM遊戲連結：

手機遊戲STARLIGHT STAGE的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，簡你最鍾意果個人開局就岩啦

Q：重複左既SR、SSR有咩用?
A：自食會加STAR RANK，會增加掉寶率，1RANK加0.1%，キャラバン活動時放高STAR RANK做center會增加SR掉落率，不過重複的SSR最好留下作SUPPORT MEMBER（除左場上5個人之外，系統會自動執最高分果十隻入隊，可以升黎做SUP谷分）

Q：N卡R卡又有咩用? 係咪可以食晒佢?
A：建議每個IDOL最少留返一張卡可以睇MV果陣入隊丁，另外每張卡特訓後都有一個故事， 睇完之後有石拎，如果夠卡位每張都留一張特訓完先食

Q：トレチケタイム係咩黎?
A：TRAINING TICKET TIME，簡單D講即係打肥，每日有3段時間會特別易出肥料卡(TRAINER)，跟你個GROUP每人唔同

Q：點樣開新歌?
A：解STORY、去音樂機買、升RANK、升PRP、解PUZZLE、買碟

Q：PUZZLE係咩黎?
A：HOME左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：PRP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個PRP分數，會根據上位10首歌既總分比獎勵

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：LIVE SETTING可以改TIMING，另外每首歌既都可以設定譜速，
選完隊友入關前右上會有個SETTING掣，可以試下加快減慢配合返自己既節奏
基本設定PRO5，MASTER6

Q：特訓材料點有?
A：打歌，鞋同衫全部歌都有，飾品就要打返對應屬性既歌，D材料係任何難度都會出， 過唔到MASTER都無問題，另外ROOM有得升禮物箱會定期收到材料，最近亦可以去money shop買

Q：Live party開左房冇人入 / 我入唔到人地間房點算？
A：現時有bug，請用2ch裡技開房：開房選master以外的難度，等朋友進場後先改番；再唔得的話請解散重開

Q：容巴/雜巴/唯巴係咩意思？
A : 這是一個形容詞，形容一個人由非洲移民到歐洲之後對故鄉的同胞作出的一些令人髮指的行為；語出本post
下面一句大家就明有幾令人髪指：
無課金唯巴：限友紀我只當恆常
限友紀：期間限定最強pa角加一流mv性能，有人用超過40萬日圓先抽到的珍品

Q：邊個最可愛？
A：大天使緒方智絵里ちゃん ζ(╹◡╹)ζ

Q：點樣先抽到SSR?
A : 雜巴將會示範1693連中SSR

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

Q：我想推分，邊樣特技勁？
A：說明しよう！
首先我們要理解特技的說明！以下係lv 10作為前提

かなりの間：9秒
しばらくの間：7.5秒
少しの間：6秒
わずかの間：4.5秒
一瞬の間：3秒

那麼怎樣完整解讀說明文？先無視發動率，以杏為例:

13秒每、高確率でかなりの間、.......

圖解：
［—13秒—][—13秒—］（間隔）
［—9秒]----[—9秒］（特技發動）

Cooldown係4秒！
所以重點係cooldown越短越好！

Million Live Theater Days
遊戲官網：

PV：

事前登錄：

MLTD新情報

新post讓我們以熊jet先生的賀圖開始

4pack乜柒都無沉澱完返嚟
聽聞有人中左夏樹

辛苦了

返多啲工麻醉自己
順便補返四pack嘅旅費

呼...

有鬥志就未輸
明天(今日？)會(抽得)更好

有種久違的正路標題嘅感覺...呼...

晚安

打ps4打到唔識停
lm睇巨巨們中ssrq

認同

太正常了

btw

?

趁三巨頭未留名入嚟涼下先

華哥

屌那星早知忍多陣唔好咁快買住

生存本能又差小小

ok

我愛返工

素直に返工です。

返工好呀
可以順便睇學生妹返學

你又想睇 ？

唔夠高

唔想睇DK

今集劇場完全唔知做乜

原優子個動作真係似不良

真係大會指定動作
每次都捉人一齊擺pose

紗枝

冇早見你死返去角落頭飲酒啦

有戰爭
買定花生先

我們是不愛吵架的好兒童

LM

我有圍爐使咩坐角落

夕美媽媽版既ここにしか咲かない花真係好好聽

agger

btw，如果有生之年可以聽到夕美soloつぼみ就好啦

頂
我諗起nier 裏面個奇怪宗教

知你多fd

你都唔少

きゃあはは～キラ★

My eyes

劉明
準備一陣十抽中晒兩張限

block 定

你中完到我中

大家一齊中

睇我表演

等睇你1693連中第一張非pickup ssr

SSR x
SR o

見到幅圖諗起ruru嗰幅gif

幾時有卯月up

Cd嗰内容

等3.0
或者9月

仲有兩個半鐘
好想快D抽

たーのしー！

你而家都可以抽

Lm
加祝人人都中SSR

一邊打WA2一邊等兩點

希望佢唔好咁快出

幾多週目

前兩三年打哂雪菜同冬馬TE
今次就小春

玩左五年都仲未玩完coda

正式退坑唔掂二次元先會玩WA2做結尾

齊哂 不了

又雜巴

我有一個願望，就係希望雜巴可以體諒抽唔中既巴打一次，一次咁多就夠啦

世界末日個時都唔會

留明

等睇一陣有巴打十抽齊限

突然諗陣間會唔會出三張新卡

嗰個將會係我嚟

[シンデレラガールズ]高垣楓

恋風實裝

寵愛雜巴的人有福了
因為上天會祝福他們

如果真係咁快實裝恋風即係證明佢整好左好耐只係唔出

留石all in

放棄巴，記住如果cool deep你要all in啦

講笑啫，那可是會死人的

不過之前唔記得邊個radio聽過話cg d cd係一次過錄埋short ver留嚟用

給樓上各位

你個m係萬?
如果係百萬諗唔到個問題起邊

到底一陣係呢個post曬啲，定出面太陽曬啲呢

雜巴是我們的紅太陽

一陣食lunch去買定副超

比起戴超，試著成為太陽如何

希望今次活動推到美嘉上500萬fans數
一路都太懶，對唔住擔當

加油

如果眼鏡係co deep就 hihi了，冇升過fans

有大天使既buff, 充滿信心
連登有愛

今次活動是parade喔

嚟緊個event就係要嚟俾你升

之前悠貴 友紀都係0

兩隻30都係差一粒

0

小知識：只要你有個張idol card，不論係n定ssr, fan數都會最少有1

係咩
未升過啦

你就是第一個fans

無謂的知識2:點解係1？因為所有偶像的第一號+第一個fan係P

對co deep無期待,反正一定無愛
除左打藍歌event拎飛機盃都無咩用

你嘅世界有好多idol 但idol嘅世界只有你

わかるわ Co deep

Me co隊最齊

Hello

1.0太Cu，期待

爆大冷arisu
首張雙限都係月限

不過岩岩至出event卡
眼鏡機會大

偽p 比膠，下意識覺得講緊偽p

搵唔到醬油
係咪高巨巨啲fd

ハイ ハイ ハロー 調子はどう

無overload(小梅呀 )
無2張fes combo

等睇大家跌眼鏡

上田鈴帆

co隊最唔齊

2倍+限，一定係人氣角，眼鏡返屋企啦

そう今日もきっと

無口

Twitter新AC，應該係強國人黎

高垣楓です…、私、自己紹介とかってあまり、私得意じゃなくて…
こんな時、何を話せばいいのか…、
あの、頑張りますのでプロデュースよろしくお願いします😘

3.0

眼鏡係中堅來，嚴格來說佢人氣分分鐘高過奏

我都係得一張fes combo

Cu Deep乙倉都唔算大人氣角

咁又冇，但好多人用眼鏡做ネタ

睇定啲

不如試下出個唔戴眼鏡既眼鏡

？？「殺すぞ」

sugar heart 2.0至恐怖

核心價值黎

我會死

變左新八2.0

開盤未？

Co應該都係眼鏡同わかるわ

不如問邊個唔會死？

kwsm雙月限

但係わかるわ又限？

其實我覺得もりくぼ都有機

月限你點都會抽㗎啦

新八無咗眼鏡起碼仲有吐槽
春菜無咗眼鏡嘅話仲有咩剩

係

眼鏡or涼or亞季
わかるわ會係Fes戰勝歸來

モバマス岩岩兩個月前出左，時間上又幾吻合

ウサミン⋯⋯⋯⋯楓⋯⋯⋯唯⋯⋯⋯うぅ頭が

冇

『シュガーハートアタック』に『弱点』はない

Co太多人選啦

睇動畫版好笑好多

原來走路工出過

3.0蘭子美波

呢3隻起碼3個月見佢地一次嘛

會窮

除左唯之外其他兩位無見過

會死

眼鏡同乃乃叫緊糊

點知爆冷，荒木老師/陶瓷妹

想抽fes楓同限楓

乃乃就好

不了

買acc好過喇

緊係出眼鏡喇，追少隻

聽聞高楓會成員一定要自己抽中

開服玩到而家，不了
己經累計二百抽乜都冇

表現自己既財力

仲有一個鐘，忍手忍手

抽乾抽淨，再入返啲新既星星換運氣

星星好難儲，不了
同埋唔想咁快課

忍得好辛苦
好想射哂佢落海

You抽到夏樹未

終於FC到

やべぇよ・・・やべぇよ・・・

4 packs failed

SSR都冇張

殺す殺す殺す殺す殺す

女死女還在，下個更可愛 好似係

沒有 從來都沒有

Btw限__紀 rip

愛>錢

我一早RIP左

連飛行系巨巨都話矛錢

有紀

飛行>抽卡

好難請假的me表示羡慕

熱死

共勉之

好撚曬呀 濕到

咁又係既，去旅行/買週邊仲實際過抽卡

唉濕撚哂，唉唔撚驚

又話自己係JK
點會係戶外

PE堂

肥仔一跌落渠就連部iphone都失去

防水

唔係單車咩？

改字

好喇

倒數半粒鐘

求空手道

抽唔到姬友

最好係散髮樣

藍應該係deep無錯

但紅係咩技真係估唔到
無啦啦多左deep,打亂左個規律

我好pk地笑左

ruri 呢句難聽過...

限李衣菜同限夏樹勁襯
JTTF

雖然都agger係正
但佢最正既一點就係雙馬尾

pe加出去食飯

唔係overload咩？
前2個deep pool都係overload+deep

Nothing but you個隻正

應該補番張7中ol俾紅色啦

跟舊規律既話,係6月尾fes後先到7中紅OL

但如果係咁,下張紅deep就會係8月尾,感覺隔太耐無乜可能

但依加咁樣既話即係月限一定唔再出15%combo分?
都係感覺應該唔會

22分鐘後咪知

會唔會繼續傷害蘿莉控？

ARISU

見我咁想空手道出就知我唔係lolicon

聽聞你鍾意ちゃま千枝？

佢係本post首席LoliDD，你咁都唔識

越近兩點就越不安

hi

Critical Crewool-Aid

可能唔出新卡呢

排隊都未追上其他人eg妃xxx
大把loli都無愛,唔好屈我

9分鐘

各選手準備入閘

小二來多兩包花生

得番1900石

得廿抽入閘，希望同大家一齊中

請祝福雜巴
雜巴都會祝福大家架

rin 3.0 笑左.....

Pass

一出閘就見到容巴一馬當先衝左出黎啦
之後緊隨其後既有雜巴

連燈仔又中

5張SSR pick up?

DMJ未有常駐先出限

CuP,突然の死

唔係cu出3.0先

每年5月尾都會出現你估唔到既CY日常

特訓後先係重點

CY好可惡

目標凜一張

佢連住出下個月咪卯月咁咪仆街

不過3.0出現
代表冇人跟住日子走得甩
けけけけけけけけけけけけけけけ、
ハハハハハハハハハハハハハハハハハハハハハハハハハハハハハハハハハハハハハハハハハハハハハハハハハハハハハハハハハハハハハハハハハハハハハハハハハハハハハハハハ！！！！！！！！

搵張最搶錢既開波 都好正常

卯月第二張fes限

All in

九龍新界冇得避

蘭子美波嘅3.0嚟啦

嫁花守BB放SR

開抽

真係估唔到

Molamola

笑左

60石中左張rin ........

水桶凛

哈

屌 巨巨の力

巨親

3次十連 3次都一張 痴線

驗血

我好想要呀

花嫁凜，molamola

援

希望大家拜完我都中 成件事好好笑

單抽加十連，中兩張SSR算了，我skip今次pool

好想要

我想為你服務

我鍾意

要留石Fes楓
不了

落哂海

6packs最後中左一張凛

重複

速逃

發現張rin 唔見左

今次不停中常駐
仆街喇仆街喇

點解唔係空手道
係既話我即刻課落去
得罪講句完全唔想要

Yea!

3pack最後先中
我唔要日菜子...

100 抽收隊

我同你一樣
好感動

目標:rin,是但抽下算

啲假load fake咗好多次

Rin第一個出第5話

抽左4pack
10張常駐
死喇死喇

娶老婆

你都好勁

兩pack冇SSR
得張嫁花守
嘻嘻嘻嘻嘻

遲下出美波咪死

50抽中歌鈴

射歪夠未呀屌

歌玲個技

10抽諗住搏張sugar heart sr
點知得d常駐，算
等fes

第120抽就有

準備追多6packs,集氣

我都決定左deep隊玩pa
又無愛
要黎托7

張野難得覺左都覺得靚

ムムムッ～～～！！！

我連續幾多個pool射歪已經數唔出

幾色氣又帶點高貴
跟呢隻風格嘅話出卯月會大件事

你想要歌玲？

唔大件事

擔當 係一定要有

聽日都要追了，一齊

7pack 10張SSR
得歌鈴
你地開心啦

跪求3D

之前係恆常重複

好靚

你對凜既愛唔夠

你唔係仲有5pack咩

星期五先有

果然係老婆之一

Yes,已借同事之手運左6張卡入公司

飄巴抽到未？洗唔洗幫你集氣同祝福

PA抽唔到sb可以跳樓
諗緊留唔留彈藥
課多最後1pack算了

我想要凜呀

第2下十連中左歌玲
想要凜追多5下十連乜都冇
早知見好就收

真係痴線
連續三次十連出同一張卡
之後又不停抽常駐

所以我第一次十抽射歪兩張常駐就收手了...

兩PACK半一張SSR都冇
嘻嘻嘻嘻嘻

我尋日買咗十張

你終於知道我抽唔到友紀瘋狂射歪個陣咩心情啦

1pack即係8400石?

可以有10張凛做support鳥

係，10000羊

10連中晒兩張
已經唔記得人生有幾多個十連

你咁樣應該咩

睇黎我既雜運轉移大法成功左，你已經捉到岩既3分鐘

都係留番張十抽券等復刻/fes

其中兩次十連
係兩張SS
但都係常駐
點解

30抽咩都冇，聽日5packs

我已經決定今個月找卡數嗰陣合埋眼咁click pay balance
唔敢睇個數

今次可以5000蚊樓下走人，多謝cy

岩岩既凜已經俾樓上班友抽哂，聽日你一定會抽到

每次既load 都係常駐
點解

我用左二千蚊證實自己係純種非洲人

仲要再戰cc

雜巴幾時傳染比我

張歌鈴唔見左

髮型好好丁

那是約餘下30抽的時候

⋯⋯⋯⋯っ！！！！！

完全勝利

多謝各位

我抽白貓

雜巴祝福完你地之後
自己就仆哂街
你地開心啦

鎖鏈戰記重有人玩

8pack冇凜,各種歪.....返屋企再抽

恭喜中本命

真巨巨

11 pack
DMJ 芳乃 友紀 藍子 桃華 紗枝 悠貴 千枝 藍子 芳乃 凛 DMJ
產已破

KIRARI你整左容?

今次我bg做咗歐洲人

恭喜

超充實的戰力

一車車ssr

今次抽左11pack？

芳乃 > 藍子 > 藍子 > 芳乃 個絕望感真係

係呀

Iktf

下個月到卵用咪

無估錯既話應該係fes mio+卵用掛
無乜其他可能,應該

渋谷太太

我以為紅巴輕鬆十連中哂兩張...

雜巴你追多4pack可能同紅巴一齊double中

雖然一d都唔想係mio

空襲警報發令

新衫同限加蓮 限奈緒好夾

星期五先有錢
抽唔到就冇兩倍

今日好多人變左雜巴

你地開心啦
雜巴祝福哂你地之後
自己仆左街喇

歪之中有美優,但想要凜,之前已經抽唔到2.0

給你綠色惡魔的祝福

我差d唔記得呢隻game
喺堆folder入面搵返諗住入去睇下有咩點知個backup唔似cgss咁可以照抄ac資料落新機（我尋晚換咗機）
個引繼又過咗期，好彩舊機未洗，今晚引繼返先

想抽d凜

嗱我冇未出mv圖㗎

大家個result睇落好似好易抽

Not my cup of tea
Safe and pass

孔明の罠

2PACK半得一張白無垢花守
你話呢

一巴開始虐殺平民

易條撚

好似都係十連中多

湖都隻大橋彩香

3.0開始
no one is safe

屌2000FUN信用卡7百3
唔想出mk,有咩方法信用卡買又唔貴

一半一半啦，一邊人幾次十抽中，一邊人5pack以上追到中

加一問

TP is my Yard

大約10packs中歌鈴

首歌係咪班girls 結婚專用bgm

Hihi仔

More.....I want more....

響子原來係第2張下位overload

卡面一樣咁正

巴打快講自己洗左幾pack俾雜巴平衡下心理啦

你唔係平民

下一次就mio3.0
再下次就卯月3.0

希望ナナ 3.0係常駐

我相信卯月3.0會係9月出

出隻凛4.0

無花嫁全部3.0都會出花嫁

大橋巨巨60石

唔係咁易架葉師傅

Cu的最強搵錢兔無可能唔出限

apple唔俾我再課

收島風行路驚今日出花嫁ナナ

我係中立國

岩岩課左金 想問下買衫d卷係邊拎?

等1小時 / 打去online support centre(要用日文傾）

Kill app重入

用石抽果到掃右邊

個mv 冇婚紗衫唔好睇 求下你快d出

自動落抽卡嗰頁，你應該見到個箭嘴

今次我好明顯係normal distribution既最左邊

thz

常駐 常駐 全部都係常駐

買完重開驚先有

雜巴再比力量我喺cgss 抽 而加有2500石抽得

唔通可以見證1693抽

*nick young*

限ありす

N巴加油

果D已經過左去
今次咁多常駐
點解

有聲未

n巴佢應該今晚就攞到響子

呢張幾時

我相信雜巴一定可以次次限pool中哂雙限，最多1693抽啫

今日開始的活動卡

星期五都係抽唔到既話
就要等到下星期四
到時冇左2倍
仲點會抽中

G持

有啦 好似係

睇完我仆街先咁講

玩咁大

d 限定又靚又勁

抽唔到不特只
仲突然間勁多野做
點解

我三張deep都抽唔撚到

下位輕鬆拎啦

今次pool代表愛梨3.0距離不遠
係時候睇定人類邊個器官唔重要

今晚希望拎到

仲要集埋氣抽限

十卜

三張差一張
同抽唔到差不多

Live
Cgss 3.0
MLTD

抽唔到凜冇哂心機做野,CY搞突襲

大家認住呢一句，三張少一張＝一張都無

結果3.0出但ありす仲未有2.0

連登有愛

難聽過粗口

我都係
仲要抽完之後先勁多野做

又燈

睇下live中唔中先

雜巴就算抽唔中都不遺餘力咁雜巴本post所有人

我拎錢買周邊算

咁佢條路都睇到唔會同一個位出2次既

雜巴抽唔中
係因為之前將祝福分哂比大家

星期五抽唔到咁點算呀

(兩個月經)又唔記得左parade衝FANS最強打法

搵一區衝高動員之後起嗰區搵耗體10既地方狂打

cg歐完到cc仆直

iOS 唔用gift card 係咪得番借android 課金e招

係咪得第一個area有耗體10？定第二個area都有？唔記得左了

初見活動曲M AP但0快感

ios/android互相轉換會星星清0喎

好似有3個area有
唔係好記得
不過肯定唔止一個

Pさん、覚悟できたか?

雜巴好想死

凜

好多巴打變曬雜巴

差D認唔到特訓前kirari

凜出3.0
1點都冇用過嘅紅巴或成最大贏家

原來今次冇M+? 咁個分已經打到盡了

雜巴決定以後唔再祝福任何人

其實你三樣點哂5先咪得囉

應該有吧，要打到唔知邊個area先有

其實我係冇耳環

都all in 哂，清0咪清0

無課石40抽1ssr 星輝子

其實deep點咩都得,VO10就OK

係喎自

辛苦巴打了

M+28

50抽1張歌鈴
依加繼續,R下祝福,可憐下我依個連續5個POOL射歪既人

完全唔想做野
但係壇野係有delay既fault
點算

得高巨巨可以逃過呢一劫

我都係,好多野等住做

迴避成功

只可以話出得3.0
就算係高巨巨都不能置身事外

same

你地射歪都叫中丫

其實我真係對凜冇乜愛
但係co deep呀

避得今次 避唔到下次

加壹

對Co deep冇乜感覺,co隊最少SSR,但

如果未出花嫁既3.0系列都會出返，咁楓應該同首歌一樣遙遙無期

飄雪巴本命唔係凜咩…？

無愛就行開啦

我話對係咪deep咩技冇咩感覺唔重要

排住隊出 不過恆常仲有班冇聲排緊隊

卯月倒數不遠矣

對凜P嚟講
就算係concentration都會痾煙

我屌你老母。

我估ng 都排住出 下個月就到佢

SLS仆直
白貓就歐
點解

ダメ

我估隔月，即係7月尾mio，9月尾卯月

玩白喵丫拿

你而家咁樣咪白白消耗左啲運囉
快啲返去SLS抽爆佢

何苦要分散自己啲運

都話星期五先有錢呀
而家有錢我早就抽哂佢啦

如果人人都心想事成(ry

等睇偽P表演

綠色惡魔你放過我啦,好嘛

星期五都抽唔中既話
等下張deep算數
8月馬交應該有錢收喇掛

咁多SSR

【乙倉悠貴ボイス追加のお知らせ】

以下のアイドルのセリフにボイスを追加しました。

＜ボイスを追加したアイドル＞
[スターティングデイズ]乙倉悠貴 CV：中島由貴
啱啱中左

出二連ssr

而家禁過去先出呢個畫面會唔會第先抽我冇up 嫁

咁先灰呀
頭先三次二連
都有load
全部常駐

想G加蓮幾時復刻

面對現實

個畫面設定左係部機3時彈出來

利申未見到這畫面已抽中

如果唔係下個月有Fes楓，我都會屙煙

今次完左既話
下次co deep會係幾月？

見到呢個畫面再追多下 過多幾日再戰

按CY既玩法，下round唔一定係deep，分分鐘要等下年

點左vo dan 10 滿潛

又乜春都無
唉屌

如果係真既
咁星期五抽唔到就認命
唔想再去豬仔會攞錢

抽蛋太大衝擊，踎街爛仔圖無人理

twitter睇左

恆常悠貴有聲都冇人理

凜第5話係花店,有母親又花嫁,如果聽日allin 5packs冇我都想死

我唔係

求下你

咪撚出文香3.0(限定)

致各大阪飛行系

你看看日本人們個個痴左線

比啲爭扎佢

雜巴星期五會去連城9樓上堂
如果補多5pack都抽唔到
就即場跳落去

我點左vo vi 10 不過deep應該冇咩所謂

區區9層應該難唔到雜巴
落到嚟再抽過

vo da10又點?
抽唔撚到呀屌

咁咪好無咁曬

偽p唔該黎拎番隻mio走

好在白貓唔洗課

挽留雜巴

一人退一步

出常駐啦

挽留

挽留+1

我未抽 好似唔係好勁
對呢幾隻角又無乜愛 想skip

擔心緊, 2.0都未有

挽留+2

我對金髮情有獨鍾
好在白貓生性

希望今次之後會繼續有co deep啦
就算今次抽唔到都唔洗等一年

呢排零課都中咗想要嘅角色

屌佢老母硬食多2000fun貴卡1次課多1pack

月尾出黃sb唔好喊

突然間覺得凜件衫有少少似moba文香嗰件

2000fun即時有？

唔洗等好耐
但貴1舊水

已經冇ありす亂入唔到既圖

個pool咁長時間

2倍3號就完
去電氣良品信用卡5% charge 要670,屋企去mk車費又20
差50蚊忍1次算

繼續抽佢老母

點解唔去288買

唔怪得咁熟口面

而家感覺係生不如死

幫集氣

熱到叫救命 又抽唔中限

288有信用卡咩

抽完啦乜撚都無呀

抽卡減壓
抽到就減到
抽唔到會想跳樓

兩個鐘頭300個reply

剛剛蛇去玩，發現由飛機變左馬車

戰場又係m+

初見fc左
但開技爛得88萬

agger
抽到ありす之前累積左足足一個月壓力
一抽中即刻鬆晒

抽ありす我冇乜壓力
抽完ありす等月限果段時間
就好大壓力
而家抽唔到
直到星期五都好想死

等陣買多半單

依加出街買多1pack
抽唔到就收手,on9

黃sb抽唔到我真係跳樓,黃deep隊差佢

歪炮都唔係連續5個pool吧

頭30連 之後90連得隻mio

Co Deep呀

好慘

歡迎你隨時轉會做CuP

巴打咩事

本身隻牙都有D事,食野sip住左用手指搞2搞鬆左半隻拎出來,都好唔使成日食野sip住唔舒服

試打 going

追多30連 冇
止蝕算

唔想知Co deep性能啊

總覺得今個pool DMJ 係大懲罰

With you...
PV center 限夕美

唔想知呀

決定留石等fes楓
唔追sugar heart sr

見到上左榜

想要sugar heart SR

點解嫁入唔係SSR

點解呀

因為係行路驚舊圖

明，不過造型表情太屈機

然後下次fes限就係心P的死期⋯⋯⋯

希望下個月會有楓さんSR

雜巴你終於明白我們的感受了

Moba newSR!［シンデレラガールズ］高垣楓

世界變得更美好了

未有咁快吧
想デレステ出白南風

今日唔係追加ナナ咩
雖然我無認證用唔到鑽抽

今次kirari未特個樣根本唔係佢黎

凛「今なら限定のガチャが開催されてるからそちらに挑戦してみるのはいかがでしょう。もしも余裕があるない時は一度衣装を買って10連チケットを手に入れてからの方がいいかもね。うちのお父さんは限界までまで回すらしいよ、私のSSRだからだって。ふふっちょっと恥ずかしいかな…」

買多半pack
不過結果肯定唔變

一車車p比人送入去

呀

邊度簽卡課
儲分

想呃人十連？

半pack
有load
花紋信封

又係常駐呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

係咪等今晚單抽60之後再課
利申: 3pack

我覺得我已經係

丁? 老母修死撚左架喇

死撚左
車夫派係邪道

心仲正過涉谷凜啦

想要

好想課多2pack
有冇人可以鬧醒我

抽

點解要有load
點解要比假希望我

搭巴士仲比我搵到四葉草
我覺得好諷刺

送幾個字比大家 終身受用
抽左唔一定有，唔抽一定冇

性能問題
凜我都冇乜愛

笑左

ちひろ使用花嫁菜菜文香，效果非常顯著

連一巴都笑我

我有load 冇new 係咩玩法
定我眼法

呢個組合避無可避

傷心到ID都睇錯

認錯人
btw見到四葉草先抽你唔驚會中大天使?

試過有load出r

我係抽完先見
好諷刺

あんきら狂騒曲已發貨

DLLM 邉_到2倍

2倍重覆就有份

7PACK 5SSR 3重覆

如果張凜同文香調轉係perfect了

7pack得5張

Moba抽左300連全部歪炮加pickup0

7pack半
11張
唔算多重覆
但係就10張常駐

你咁即係想我死啫

大家幫我集氣

感覺好多人爆死

我都係其中之一

雜巴尋日祝福完大家之後
今日就食左屎
星期五再抽
幫我集氣

得頭一兩個鐘個個中
之後開始爆死

唔係啊，啱啱轉pool個陣好多人十連出貨啊

最後希望94張飛
集下大家的歐力

屌 三張SR

祝福你

唔夠一個星期 多左13張SS
邊有料升

我都抽左8pack

你張mio走左黎我度呀

好想抽凜呀

第3張乃々
重覆PA蘿*2

好彩LAST一張係3.0

わかるわ去左温泉

其實如果我第一個十抽唔係出DMJ 係凜我諗我會即刻停手
不過抽月限會中另一隻先係常識
結果嚟講最後有中都唔敢話自己係爆死
不過今個pool係我同一個pool抽得最多既一次

抽下mabo先

mabo

我就收得手(應該)

Vo Da Vi都有OL (Co+Pa)

得Cu無

所以中唔中DMJ都無所謂

我都係頭50抽中DMJ先再搏下
一開始中凜既話我都收左手

多左張cost16周子

大爆死

又焗我用水換

雜巴表示：DLLM

今次做JK都唔得

抽晒？

辛苦了

爆死是所有P終有一日要面對的事

大天使 要抽邊個pool?

300連爆死
12%、30%卷死
94死

Pickup我dllm

Moba 花嫁ナナ

我覺得我就黎痴線
心諗抽埋今次
以後就剩抽fes
星期五都抽唔中既
又要等新一張co deep
脫離唔到個坑
點解抽咁多常駐

agger
pickup我dllm

3000CC個個？

我都唔知咩叫做2倍

2倍爆死率

決定strong hold到入會場再抽

我而家都淨抽fes咁滯

見你俾左咁多今次真心祝福你

作為擔當冇可能skip

7PACK半 11隻 VS 7PACK 5隻

格差社會

抽唔中卡
又要同班痴線佬爭SSS
好灰

我想抽文香

你抽到3.0

我會咁睇，冇愛的你俾一百張我都係冇意義

我個諗法同你差唔多
對我嚟講除左嫁蘭之外最已陣
點知CY同我開始3.0
btw我都話めぐみん好靈架啦

上年出Fes楓個下係灰到黑

俾個警告你先，moba sr係1.5%

同埋pickup歪炮率極高

SSR 2倍?

果D 10抽30抽内中果D又唔

hey0我呢D非洲人

下pack會更好姐 係咪呀千尋小姐

我唔知出卯月/文香3.0果陣我會點死

有冇人知下次co deep
係唔係8月

一齊死

高巴差fes楓就end game,ちひろ當然唔會放過佢

係咩

仲有復刻文香，可能要死2次

結果係...?

我淨係知兩pack半一張SSR都唔唔到

見到這兒屍橫遍野

下個標題諗住用回老家結婚的經典對白

+1
大懲罰

下pack抽唔中就回老家結婚了

7 PACK 5 SSR 3重覆

中間3連白信封

自己諗下呢個time zone抽唔抽

我得10000yen 無就無

根本dmj係甜頭用來引你們

不過我是為了抽她俾錢，rin留俾你們

你睇下對上兩個post雜巴被祝福時既自信同而家比就知
而我就早起4月既時候一路爆死到呢個月復刻先有返少少起色

星期五追加5pack 170抽
預期5張SSR
唔知會抽到幾多張常駐呢

加油，不過一萬有點微妙

百幾二百張，我入坑睇到張list後鳩都縮埋

無起色過

一直below mean

DMJ真心靚
但係我想要co deep呀

為己為人
我想起度同各位巴打簽署めぐみん不擴散條約

Ex-plosion!!

7張SSR,道明寺2張,新卡都有常駐美優,遊佐,MK妹

但目標只有凜,美優係鍾意既,至少可以超得其他人

想要dmj

5step 個個呢
要唔要抽

共勉之
跳樓既等雜巴做
你仲有前途

3.0同周子撞技撞到..............

time zone 呢D都巿傳説
我有幾次呢段時間課到唔知第幾pack 就中

大橋巨巨唔好咁雜巴啦

正路抽左chance先（最左邊）

講多少少，玩曬chance 先玩特別

要等嫁蘭先有9秒Ｃ

バ.....バカな

大家重覆SSR係咪照樣升到盡
第一次中重覆唔識處理

我諗緊可能要用15%C+ 嚟取代周子
冇fes凜

Chance 抽一次 之後就抽特別？

離場抗議

攞刀

又一個親生女

做support就會升

なんでやねん

中咗夕美

捐左佢造福大眾喇

點解

總分高/主力多潜能就會升

好似咁

點解
點解
點解
點解
點解咁唔公平

原來就係佢抽哂我地D限

唔好係唔係都貼box
唔想知

Chance抽曬10000yen

下面成班人叫佢出街小心啲

之前你唔係好威架咩

點解個兩倍要呃我呀!

一張難求
人地就一抽幾張

打交未

雜巴係唔會點樣貼box

60石就中既巨巨出現了

圍佢!

要不是佢出3.0 我都all in 去抽dmj

SLS三棍俠

大橋巨巨60石抽到凜
事後表示：我係想抽DMJ

雜巴認為
雜巴已經唔足以形容
大橋巨巨既所作所為

15歲又點

我地相依為命...

個pool去到9/6兩點，係咪代表巨巨們可以係大阪面對面抽新pool

騷，想娶

又係時候有新名詞

然後見證巨巨係大阪城跳樓？

大橋巨巨本身己經係名詞

唔中

喱度唔中
白貓就會中

問親生女志希拎

從天守閣dump電話落街

假藍原黎

問親生女假ＲＯＣＫ拎

M+初見FC
DMJ新入隊就即刻立功

你唔係all in？

難唔難得過泡泡歌

易

易過泡泡歌

抽唔中？

3SR 想課一次

唔中啦
放置先

好在今晚決定唔返學

快D抽白貓

咁廢 唔想抽

仆街我得770萬

靚呀
勁既角大把
靚既唔多

仲未抽 好驚出事

唔好抽啦 今次賣身都唔得

突然諗以後如果唔再出c分既話月限抽幾張princess其實都冇乜用

Ｍ＋28星

初見10Ｍｉｓｓ

難在4條滑鍵同時射出

提案
[61] 三周目突入!屍橫遍野渋谷凛!!

COOL
P分要幾多秒都有

得一隻C分 仲要撞秒

講到渋谷凜變喪屍咁

好援...好想抽

抽啦
唔抽就咩都唔會有

粒粒大佬

我可是抽dmj

嗚

Account 無錢啦
唔想買卡

哇

LL巨巨

[61] 三周目突入!屍橫遍野渋谷凛/DMJ!!

C分等復刻

今次出埋2張concentration,但都係冇千枝

心呢

唔提唔覺

不要再說了
DMJ真心靚

限定見

LLC

小原bb 過唔過來imas cg玩

一眾LL巨巨圍觀ちひろ無雙

下一張係嫁蘭 / 等Fes

傷心慘目

和風組又添一員猛將

我諗到個融合版，夠位就用，唔夠用你那個

走啦你

一日一Post

基本嘢

新卡池就一日兩Post

凛心！合・体！ゴー！シンデレラガールズ！！！

明明藍deep隊唔玩
但我都on99燒左百6抽
收手既最後一pack搞店

岩岩先抽完既裕子黎多張

第三張歌鈴

完
冇load SSR藍子

暫時5pack 2SSR
係咪等今晚抽埋60 先繼續

櫻之刻mv建議編成

周子 紗枝限 智絵里限 芳乃恆 dmj

Yes

咪撚掉中我

限美優呢

有這樣的咭嗎

くっ！

一諗到楓3.0同美嘉3.0

正

哪有限天使

你竟然無

根本無出過限(好似係)

New post

THE IDOLM@STER綜合討論區[61] 屍橫遍野涉谷凛 超渡亡魂俏歌鈴

你將我大美優放去邊

我屋企

dmj

新田美波世界第二

prprprprpr

抽水？

一

切

都

是

諸

殺

葛

凜啊

ち

都凜鳥

ひ

rin

ろ

的